預計大陸醫護人員大逃亡

共產黨:邊個逃亡就格殺忽論

唔走又死，走又死

支那遲下會將所有醫護手骨腳骨鎖住, 等佢地冇得逃走

都話今次呢隻病毒同沙士一模一樣架啦....

好快傳到香港，而家仲要有高鐵飛機，一傳就會傳通街...